与全尺寸办公室复印机相比，它们的尺寸只有一品脱，重量只有六到七磅。家庭和办公室最佳复印机| Irena Collaku | 2021年8月25日|科普
TikTok是画廊媒体的一项重要业务，去年收入达到七位数左右。为什么画廊媒体在TikTok和Instagram上为品牌创作歌曲| Kayleigh Barber | 2021年7月8日| Digiday
在2019年9月的另一份报告中，官员们被描述为“解救”迪坎一对夫妇的七英亩葡萄田。太阳能产业与中国新疆地区的联系引发了强迫劳动的幽灵|郭莉莉、吴佩林、珍妮·惠伦| 2021年6月24日|华盛顿邮报|
尽管有这些成本，Shop Holiday的直销广告业务仍带来了七位数的收入，占公司第四季度总收入的15%。假日购物季即将到来，Bustle Digital Group将于2020年11月5日在Digiday开设虚拟店铺| Kayleigh Barber |
卫生官员建议与会者在测试冠状病毒之前至少要考虑五到七天的等待时间，因为他们可能会开发出病毒引起的COVID-19病毒，尽管此前有一个阴性试验。医生说，总统的血氧水平在最近几天下降了两次，德里克·霍金斯、费莉西亚·桑梅斯、金升民、汉娜·诺尔斯（Hannah Knowles）| 2020年10月5日|华盛顿邮报
七年后的法国，由一位意图实施伊斯兰法律的穆斯林总统主导。Houellebecq的煽动性小说想象法国与一位穆斯林总统| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
五角大楼说，法尔在空军服役七年，在此期间他成为美国公民。试图推翻一个国家的神秘美国老兵雅各布·西格尔2015年1月6日《每日野兽》
换言之，空军每八个无人机飞行员名额大约有七名飞行员。独家报道：美国空军说，美国无人机舰队正处于“突破点”|戴夫·马朱姆达尔| 2015年1月5日|每日野兽报
如果您正确回答了其中七个或七个以上的问题，您就有资格终身服用美他莫西。世界上最难的政治测验|杰夫·格林菲尔德| 2014年12月31日|每日野兽
从六、七岁起，温迪·罗姆就知道她有严重的问题。2014年12月27日，沙龙·阿达洛（Sharon Adarlo）|每日野兽（DAILY BEAST）|
六个中钟上的七分四，高音领先，每一个变化背后都隐藏着男高音，构成了美妙的音乐。Tintinalogia，或称铃声艺术| Richard Duckworth和Fabian Stedman
她在三十岁时开始学习绘画，七年后第一次尝试油画。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
埃德温·克莱汉格邀请我六点半去检查印刷厂，现在是七点二十五分。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
1848年，伯明翰只有七名牧师，而整个教区只有七十名。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔
七点一刻，他离开了，我们在特克角抛锚。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿